禁聚令 定額罰款$2000 其實出咗未？

一張真嘅相都無。

林鄭嚇9人？